原來沒有

從來都沒有

慘， 無人回

agahakkal